同一個mon玩ps4同pc會轉唔到畫面

個mon有2個hdmi頭
但如果開左pc 之後開ps4 再轉返pc個畫面會黑左(唔係待機)

then?

有無解決方法
我要關左ps4先用得pc

換mon

換ps4

換電腦

買多個mon

熄mon再開，個mon反應唔到

點解要咁樣對個mon？買多個唔得咩

個mon有問題

mon 問題

試下買個HDMI切換器

+1